點解呢幾日熱撚到出曬汁

空氣好差
係咪因為大家屋企人都燒衣紙所以搞到呢幾日咁？